home office 好悶

home office無野做悶到抽筋嘅就快D入黎啦，佢地間唔中會搞活動，啱玩嘅就Join啦
但入Group前請填自介後pm
如人數太多，可能需要分批入group，盡量做到一男一女咁加入谷😊😊

重搞活動

呢排緊係無啦

今日又home office

點解唔受25樓下玩，家陣年齡歧視呀

一男一女咁加入谷

一男一女就知係交配group 黎
成班社會垃圾